反對逃犯修訂運動wiki page 被染紅！

有無巴打可以幫手改返

暴佢老母

嘩屌
咁撚離譜

有冇人有嗤墨水識寫文

push ar

回退咪得囉

好似可以recover 返之前個版本
跟住可唔可以要求protect個page

推

Push

IP: 101.78.253.98

PORT STATE SERVICE
21/tcp filtered ftp
22/tcp filtered ssh
23/tcp filtered telnet
80/tcp filtered http
110/tcp filtered pop3
143/tcp filtered imap
443/tcp filtered https
3389/tcp filtered ms-wbt-server

目前先前 2019年11月6日 (三) 01:34‎ 101.78.253.98 討論‎ 307,125位元組 +18‎ 復原
目前先前 2019年11月6日 (三) 01:31‎ 101.78.253.98 討論‎ 307,107位元組 +90‎ 復原

俾呢條仆街改做暴動

成個維基不論中英文都被染紅
香港人又唔多active 先搞成咁
要大家努力共同參與

下面啲詞都變哂做暴動

即係點

啱啱check左, 呢條友而家熄左機, 暫時知佢部機響香港

唔識

條撚樣亂鳩咁黎
根本只係ctrl F replace 運動 變做 暴動

睇唔明

處理咗
好小事

依啲低級破壞啫
唔算染紅

唔該巴打

btw, 我們有個維基百科tg group
有心打維1基戰線可以入嚟睇下

[教學] 如何成為維基百科撰寫師？

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

thanks

似商業用IP黎

我會監察住佢所有嘅修改
同埋我啱啱舉報咗佢破壞，過一陣就會ban佢

又黎啦

filtered port貼出黎把撚咩

元朗ip

上面個巴打改完依家又俾人改返做係暴動d廢老係咪咁得閒

可否投訴到佢摺埋

無記錯回退多過三次就會變條目半保護，ip用戶就改唔到野

Keep住回退就得

係香港，hkbn

申請咗保護 + 舉報咗佢破壞

而家依一頁已經暫時被保護，IP用戶改唔到。
佢都被ban咗1日

點樣改？

呢個名支那都作唔到出嚟邊啲戇鳩改起個咁既名

又多個編輯戰 支線

支那人

同埋頭先我見到有啲人將對方的破壞逐個逐個人手改。
咁樣反而好難check到你有冇改漏。

不如直接copy and paste未被破壞前的版本的所有原始碼仲簡單直接。

呢個位可唔可以寫出
當時有咩職業團體曾支持運動
有政府公務員、醫護界、法律界、航空界、消防、教育界等等

曱甴平

支那賤畜成日改

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

大律師公會黑衣遊行

好神

nmap?

我講下日後同類事件的處理方法
1. 申請保護頁面

2. 舉報破壞

3. 回退
你用電腦版網頁上維基百科，上面會見到「檢視歷史」。
邊個編輯係破壞，就click果個編輯隔離嘅「復原」。

痴撚線 推

事實
仲有民陣搞既遊行係咪可以加返
主辦單位指出609、616
分別有103萬及200萬+1人參與遊行

暴動？一個警都無死！暴嘜撚嘢動？

曱甴近平

寫埋有咩國家支持ok?

Tui

藍絲真係on9

齋改暴動，又唔做足全套

最緊要英文版本唔好被染紅

推thx

零分

push

改返

最簡單香港市民vs赤納粹黨咪得

Ddos

傻啦，染紅係無分國界

hkbn員工？

多謝手足

ll

world vs chinazi

用hkbn上網咁解

it大神

啲中文好撚廢邊個小學未畢業藍絲改加？

勁快手 巴打好波

暴佢老母！